個大陸佬究竟係記者定荃灣刀手？

兩者冇衝突

無論佢係得到指示，定佢個人參與荃灣恐襲，都無改佢作為荃灣恐襲刀手嘅嫌疑人身份

當搵到件恐怖分子藍tee佐證佢可能同荃灣恐襲有關後，在場人士為左保護旅客免受疑似恐怖分子襲擊，先唔俾佢就咁離開

專登帶去激發暴力，黨一直採用行之有效的方法！

仲專登叫人打佢

why not both

有手足講左兩件衫黎，一件係I love hk一件係I love police

已經足以引起在場人士合理懷疑